單身陳肇始： 市民要忍耐 不要家庭聚集

忍耐完，佢又開支那關，又爆過，咁我點解要忍?

佢係咪無親戚朋友，得自己一個想聚都聚唔到

同柒婆一樣

咪係，一次係咁，兩次又係咁

抗你老母閪疫咩

屋企堆藍絲都理撚得你

佢有陪佢行ikea嘅工人姐姐

我繼續忍，但係 d 人可以繼續跳舞、支國人可以繼續免檢入港？

岩

岩，所以已經無忍好鳩耐，周鳩圍去

好撚認同

你宣佈停工咪唔出街囉on9
返工就唔撚會傳染, 出街就會

忍佢老母

我街就一定出
飯局就一定去

Donki 行兩個圈先

所以理佢地都晒氣
一係你宣布停工 一係我就當冇事
就算公務員好多都係要番 對外宣稱就扮到全部非緊急就唔洗番

某d香港人 就最撚鍾意返工 你叫佢點忍？ 係咪呀黎生？
正常香港人就會有飯局既 用八達通周圍去 點撚似呀鄭小姐八達通都唔柒識用
屌你老母陳肇始 叫人唔好出街 你又繼續放人入來 你咁叻咪唔準人返工囉 所有商場要停囉 商鋪人流管制 地鐵 巴士 收16:00

單身好砌

有本事咪停曬所有交通工具囉

我嘅訴求就是上班

唔知咁多CASE裡面返工中招定屋企中招既多呢
講出黎丫

單身咁耐 陳姑娘點忍到

死咗老公，毒西一名，大時大節，緊係唔想人哋一對對啦